---
title: "Sèrie 9000 del Ferrocarril Metropolità de Barcelona"
---
## Creador

* Diego Silvosa

## Característiques tècniques

* Any de construcció: 2006
* Constructor: ALSTOM
* Nombre de cotxes: 5 (tren continu)
* Presa de corrent: catenària a 1200 V
* Sistemes de seguretat: Tren Stop, ATP/ATO

## Característiques a l'OpenBVE

* Cabina 2D estàtica
* Sense vista exterior
* Sons realistes

## Instal·lació

{{< download_obp train-9000 >}}

{{< openbve_notice >}}

## Imatges

<a href="/images/trens/9000/2.png" target="_blank"><img style="width: 50%; margin-bottom: 1em;" src="/images/trens/9000/2.png" /></a>
